梅窩有人想組人鏈block 碼頭

一手料已fc

相都冇張點信你

why

佢好似真係住離島仲記得上次連登派膠火星文呃左樓主出去

唔係唔阻交通咩

唔係話唔想信你，但係你圖又無張要我點信先

樓主喺機場行到返梅窩未？

我d精組成精鏈block左你個屎眼